有乜健康手環好介紹

除咗小米
想keep住心跳
訓覺mon住有冇斷氣

心跳就好多都得

斷氣就難搞d

Keep住手跳唔係要裝機㗎喇咩？

Keep住心跳
乜你訓教個心會停

睡眠窒息其實係會扎醒，亦唔係手環做得到，要靠測住血氧水平，留意自己朝早有冇頭痛，日間有幾多打喊露，已經有初步概念